\begin{song}[remember-chords]{title={Tvoje jutro}, lyrics={Vlado Kreslin}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_C _G _F _G _C _G _F _G
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		No^Cčne se^Gnce se posla^Fvljajo v da^Gn, \\
		v ^{Am}megli nad vo^Gdo star mli^Fn, {\hem} ^G {} \\
		poslednje sa^Cnje s^Ge umi^Fkajo stra^Gn, \\
		n^{Am}azaj v le^Gpši spomi^Fn. {\hem} ^G {}
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_C _G _F _G _C _G _F _G
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Pr^{}vi žvi^{}žg se zare^{}že v zra^{}k \\
		i^n žarek se^{} {} zarosi^, {\hem} ^ {}  \\
		nad strehe me^sta, v gla^ve, srca^ {} in kleti^, {} \\
		š^e en nov da^n se rodi^. {\hem} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Novo ju^*C uuuu^*G uutro^F, no^Gv da^*C aaa^*G aa^Fn. {} ^G
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_C _G _F _G _C _G _F _G
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Vča^sih, re^dkokdaj se fi^no ti zdi^, {} \\
		da si ži^v, da te ni^{}č ne boli^, {\hem} ^ {} \\
		da je najle^{}pši ža^rek, ki te^be zbudi^, {} \\
		k^o si ga odgr^{}neš z oči^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}[class=drugi]
		To^G je tvoje ju^*C uuuu^*G uutro^F, t^Gvoj da^*C aaa^*G aa^Fn, {} ^G \\
		\begin{repeated}[4]
			tvoje ju^*C uuuu^*G uutro^F, t^Gvoj da^*C aaa^*G aa^Fn, {} ^G
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
